<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

<!-- Enter Passcode Activity Strings -->
<string name="Login">ارسال</string>

<!-- Home Activity -->
<string name="button_label_friends">دوستان</string>
<string name="button_label_messages">پیام‌ها</string>
<string name="button_label_settings">تنظیمات</string>
<string name="button_label_user_guide">راهنمای کاربر</string>
<string name="button_label_logout">خروج از سیستم</string>

<!-- Messages Activity -->
<string name="activity_title_messages">پیام‌ها</string>
<string name="button_label_compose">نوشتن</string>

<!-- New Messages Activity -->
    <!-- Note: button_label_view_messages: "button_label_view_messages", and "button_import_image_label", and "button_import_text_label" were changed after we sent the latest text file to translators.-->
    <string name="enter_message_here_hint">متن پیام</string>
    <string name="hintOnChooseFriendButton">انتخاب گیرنده</string>
    <string name="sendAsTextButton">ارسال به‌عنوان متن</string>
<string name="sendAsImageButton">ارسال به‌عنوان تصویر</string>
<string name="button_label_view_messages">پیام ها</string>
<string name="button_label_compose_messages">نوشتن پیام</string>
    <string name="button_import_text_label">وارد کردن متن</string>
<string name="button_import_image_label">وارد کردن تصویر</string>
<string name="saveImageButton">ذخیره تصویر</string>



<!-- New Messages Activity Alerts -->
<string name="alert_text_verified_friends_only">فقط می‌توانید برای یک دوست تأییدشده پیام بفرستید.</string>
<string name="alert_text_select_friend_to_send_message">دوستی را برای ارسال پیام به او انتخاب کنید.</string>
<string name="alert_text_write_a_message_to_send">برای ارسال پیام بنویسید</string>

<!--    Settings Activity-->
<string name="button_label_passcode">کدعبور</string>

<!--    User Guide Activity-->
<string name="button_label_importing">وارد کردن</string>

<!--    Passcode Activity-->
<string name="switch_label_require_passcode">کدعبور الزامی است؟</string>
<string name="initial_passcode_definition">کدعبور ایجاد کنید تا ورود به سیستم برای استفاده از برنامه الزامی باشد.</string>
<string name="verify_passcode_hint">تأیید کدعبور</string>
<string name="enter_passcode_hint">ورود کدعبور</string>
<string name="secondary_passcode_definition">وارد کردن کدعبور ثانویه در هنگام ورود به سیستم همه داده‌های حساس را حذف می‌کند.</string>
<string name="enter_secondary_passcode_hint">ورود کدعبور ثانویه</string>
<string name="verify_secondary_passcode_hint">تأیید کدعبور ثانویه</string>
<string name="button_label_save_passcode">ذخیره</string>


<!--    Friends Recycler View Item Row-->
<string name="friendNameRecyclerView">نام</string>

<!-- Message View -->
<string name="unknown_sender_label">ناشناخته</string>
<string name="sender_label">از: %1$s</string>

<string name="button_label_invite">دعوت کردن</string>
<string name="button_label_invite_again">دوباره دعوت کردن</string>
<string name="button_label_approve_invitation">قبول کردن</string>
<string name="button_label_decline_invitation">رد کردن</string>

<!-- Verify Friend View -->
<string name="label_verify_friend_explainer">در خارج از برنامه‌ای که معمولاً از آن استفاده می‌کنید با دوست خود تماس بگیرید و مطمئن شوید که شماره‌های شما مطابقت دارد.</string>
<string name="label_verify_friend_number">شماره %1$s\</string>
<string name="label_verify_friend_user_number">شماره شما</string>
<string name="button_label_verify_friend_accept">قبول کردن</string>
<string name="button_label_verify_friend_reject">رد کردن</string>
<string name="button_label_verify_friend">تأیید کردن</string>

<!-- Alert Strings -->
<string name="alert_text_passcode_field_empty">قسمت کدعبور خالی است</string>
<string name="alert_text_verify_passcode_field_empty">تأیید قسمت کدعبور خالی است</string>
<string name="alert_text_passcode_entries_do_not_match">ورودی‌های کدعبور مطابقت ندارند</string>
<string name="alert_text_secondary_passcode_field_empty">قسمت کدعبور ثانویه خالی است</string>
<string name="alert_text_verify_secondary_passcode_empty">تأیید قسمت کدعبور ثانویه خالی است</string>
<string name="alert_text_secondary_passcode_entries_do_not_match">ورودی‌های کدعبور ثانویه مطابقت ندارند</string>
<string name="alert_text_secondary_passcode_and_passcode_may_not_match">ورودی‌های کدعبور ثانویه و اولیه نباید مطابقت داشته باشند.</string>
<string name="alert_text_received_invitation">از %1$s دعوتنامه دریافت شد. دعوت آن‌ها را برای شروع ارتباط بپذیرید.</string>
<string name="alert_text_passcode_required_to_proceed">برای ادامه کدعبور الزامی است</string>
<string name="alert_text_unable_to_decode_message">مشکلی رخ داد. رمزگشایی این پیام امکان‌پذیر نیست.</string>
<string name="alert_text_unable_to_decrypt_message">رمزگشایی این پیام امکان‌پذیر نیست.</string>
<string name="alert_text_invitation_accepted"> $ {sender.name} دعوت شما را پذیرفت. اکنون می‌توانید به‌صورت ایمن ارتباط برقرار کنید.</string>
<string name="alert_text_unable_to_update_friend_status">مشکلی رخ داد. به‌روزرسانی وضعیت دوست شما امکان‌پذیر نیست.</string>
<string name="alert_text_which_friend_sent_this_message">کدام دوست این پیام را ارسال کرده است؟</string>
<string name="alert_text_friend_already_exists">شما قبلاً دوستی با این نام دارید.</string>
<string name="alert_text_unable_to_process_request">"مشکلی رخ داد. پردازش درخواست شما امکان‌پذیر نیست."</string>
<string name="input_hint_name">نام</string>
<string name="content_description_drag_handle">دستگیره کشیدن</string>
<string name="button_label_import_message">وارد کردن متن</string>
<string name="paste_message_for_import_hint">متن را برای وارد کردن اینجا جای‌گذاری کنید.</string>
<string name="button_label_import_image">وارد کردن تصویر</string>

<!-- Friends User Guide -->
<string name="friends_user_guide_english">ADDING FRIENDS\n
        \n- Tap the Friends icon on the home page.\n
        \n- Press the + icon at the bottom of the Friends screen to add a friend.\n
        \n- Type the name of the friend you want to add and tap save.\n
        \n- Tap the invite button beside your friend\'s name.\n
        \n- You will see the sharing prompt with invitation to your friend as a message to send (it will look like random text).\n
        \n- You can share your invitation with the friend you are adding via your preferred messaging app, or if you are near them, using the \'nearby\' or Bluetooth options.\n
        \n- The friend you are adding must also follow these same steps to send you an invitation as well.\n
        \n- There are several ways to accept the invitation you receive from your friend.\n
        \n- If you have the invitation message copied to your clipboard: Tap the import button next to their name, or the import button on the home screen.\n
        \n- Paste the invitation message with a long press and select import text.\n
        \n- If you are sharing the invitation from another app: Select Nahoft as the app you want to share to.\n
        \n- When prompted, select the friend that sent the invitation.\n
        \n- Return to the Friends screen and select the verify button beside the friend you received the invitation from.\n
        \n- Contact your Friend outside of the app you normally use to confirm your numbers on the verification screen match.\n
        \n- If the numbers on the verification screen match, tap accept. If not, tap reject.\n
        \n- To delete a friend swipe the friends name to the right or left.\n\n
     </string>

<string name="friends_user_guide_persian">افزودن دوستان\n
        \n- روی نماد «دوستان» در صفحه اصلی ضربه بزنید.\n
        \n- برای افزودن دوست، نماد + را در پایین صفحه «دوستان» فشار دهید.\n
        \n- نام دوستی را که می‌خواهید اضافه کنید تایپ کنید و روی ذخیره ضربه بزنید.\n
        \n- روی دکمه دعوت در کنار نام دوست خود ضربه بزنید.\n
        \n- درخواست اشتراک‌گذاری را با دعوت از دوست خود به‌عنوان پیامی برای ارسال مشاهده خواهید کرد (به نظر می‌رسد متن تصادفی است).\n
        \n- می‌توانید دعوت خود را با دوستی که اضافه می‌کنید از طریق برنامه پیام‌رسانی ترجیحی خود اشتراک‌گذاری کنید، یا اگر نزدیک او هستید، با استفاده از گزینه‌های \نزدیک\' یا بلوتوث.\n
        \n- دوستی که اضافه می‌کنید نیز باید همین مراحل را برای ارسال دعوتنامه به شما دنبال کند.\n
        \n- روش‌های متعددی برای پذیرش دعوتنامه‌ای که از دوست خود دریافت می‌کنید وجود دارد.\n
        \n- اگر پیام دعوت را در کلیپ‌بورد خود کپی کرده‌اید: روی دکمه وارد کردن در کنار نام او یا روی دکمه وارد کردن در صفحه اصلی ضربه بزنید.\n
        \n- پیام دعوت را با یک فشار طولانی جای‌گذاری کنید و متن ورودی را انتخاب کنید.\n
        \n- اگر دعوتنامه را از برنامه دیگری به اشتراک می‌گذارید: Nahoft  را به‌عنوان برنامه‌ای که می‌خواهید در آن به اشتراک بگذارید، انتخاب کنید.\n
        \n- هنگامی‌که درخواست شد، دوستی که دعوتنامه را ارسال کرده است، انتخاب کنید.\n
        \n- به صفحه «دوستان» برگردید و دکمه تأیید را در کنار دوستی که دعوتنامه را از او دریافت کرده‌اید، انتخاب کنید.\n
        \n- در خارج از برنامه‌ای که معمولاً استفاده می‌کنید با دوست خود تماس بگیرید تا تأیید کنید که شماره‌های شما در صفحه تأیید مطابقت دارند.\n
        \n- اگر شماره‌ها در صفحه تأیید مطابقت دارند، روی «قبول» ضربه بزنید. در غیر این صورت، روی «رد» ضربه بزنید.\n
        \n- برای حذف یک دوست، نام دوستان را به سمت راست یا چپ بکشید.\n\n
     </string>

<!-- Messages User Guide -->
<string name="sending_messages_user_guide_english">SENDING MESSAGES\n
         \nNahoft allows you to send encrypted messages to your friends using the strongest encryption available.
         The encrypted message will be transformed into your choice of either a text message or an image in order to hide the fact that it is encrypted.\n
         \n- You can only send messages to \'verified\' friends.\n
         \n- Tap messages on the home screen.\n
         \n- Tap the pencil icon in the bottom corner of the Messages screen.\n
         \n- Tap \'Select Recipient\' to choose the friend you would like to send a message to.\n
         \n- Write your message in the window that says \'Enter Message Here\'.\n
         \n- Tap send as text to encrypt your message and transform it into a different series of characters.\n
         \n- Tap send as Image to encrypt your message and embed it in the image you select.\n
         \n- Once you have made your selection, you will be prompted to share the image or text, here you can select your preferred messaging app, or save it to your clipboard.\n\n
     </string>

<string name="sending_messages_user_guide_persian">>ارسال پیام‌ها\n
        \n Nahoft به شما امکان می‌دهد با استفاده از قوی‌ترین رمزگذاری موجود پیام‌های رمزگذاری‌شده را برای دوستان خود ارسال کنید.
        پیام رمزگذاری‌شده به انتخاب شما به پیام متنی یا تصویر تبدیل می‌شود تا این واقعیت که رمزگذاری‌شده است را پنهان کند.\n
        \n- فقط می‌توانید برای دوستان \تأییدشده\' پیام ارسال کنید.\n
        \n- روی پیام‌ها در صفحه اصلی ضربه بزنید.\n
        \n- روی نماد مداد در گوشه پایین صفحه پیام‌ها ضربه بزنید.\n
        \n- برای انتخاب دوستی که می‌خواهید برای او پیام ارسال کنید، روی \انتخاب گیرنده\' ضربه بزنید.\n
        \n- پیام خود را در پنجره‌ای که می‌گوید \'پیام را اینجا وارد کنید\' بنویسید.\n
        \n- برای رمزگذاری پیام خود و تبدیل آن به مجموعه متفاوتی از نویسه‌ها، روی ارسال به‌عنوان متن ضربه بزنید.\n
        \n- برای رمزگذاری پیام خود و جاسازی آن در تصویری که انتخاب می‌کنید، روی ارسال به‌عنوان تصویر ضربه بزنید.\n
        \n- پس از آنکه انتخاب خود را انجام دادید، از شما درخواست می‌شود تا تصویر یا متن را اشتراک‌گذاری کنید، در اینجا می‌توانید برنامه پیام‌رسانی ترجیحی خود را انتخاب کنید یا آن را در کلیپ‌بورد خود ذخیره کنید.\n\n
    </string>

<!-- Passcode User Guide -->
<string name="passcodes_user_guide_english">
        SETTING PASSCODES\n
        \n- Tap the settings icon.\n
        \n- Tap the passcode icon.\n
        \n- Move the toggle switch to allow the user to require a passcode.\n
        \n- The first two passcode lines set the passcode to gain entry into the app.\n
        \n- The last two secondary passcode lines set the secondary passcode that exists to remove all saved data and friends if entered into the initial passcode screen instead of the first set passcode.\n
        \n- Hit save to keep all changes.\n\n</string>

<string name="passcodes_user_guide_persian">
      \n- تنظیم کدهای عبور\n
      \n- روی نماد تنظیمات ضربه بزنید.\n
      \n- روی نماد کدعبور ضربه بزنید.\n
      \n- کلید تغییر را حرکت دهید تا به کاربر امکان دهد به کدعبور نیاز داشته باشد.\n
      \n- دو خط اول کدعبور، کدعبور را برای ورود به برنامه تنظیم می‌کند.\n
      \n- دو خط آخر کدعبور ثانویه، کدعبور ثانویه‌ای که برای حذف همه داده‌های و دوستان ذخیره‌شده وجود دارد را تنظیم می‌کند اگر به جای کدعبوری که اول تنظیم شده در صفحه کدعبور اولیه وارد شده باشد .\n
      \n- برای حفظ همه تغییرات، ذخیره را فشار دهید.\n\n</string>

<!-- Importing User Guide -->
<string name="importing_user_guide_english">
      IMPORTING MESSAGES\n
          \n- You can import your messages using this screen. It is also possible to share received messages directly to the Nahoft app if the app where you received the message allows it.\n
          \n- When you receive a coded text message you can copy the text and paste it in the import screen with a long press.\n
          \n- Tap \'Import Text\', and select the sender when prompted.\n
          \n- If you have received an image, tap \'Import Image\', select the image when prompted, and the sender when prompted.\n
          \n- If the message is successfully imported, you will see the original text.\n\n
       </string>

<string name="importing_user_guide_persian">
      \n- وارد کردن پیام‌ها\n
          \n- با استفاده از این صفحه می‌توانید پیام‌های خود را وارد کنید. همچنین امکان دارد تا پیام‌های دریافتی را مستقیماً در برنامه Nahoft اشتراک‌گذاری کنید در صورتی که برنامه‌ای که پیام را در آن دریافت کرده‌اید، اجازه دهد.\n
          \n- هنگامی‌که پیام متنی رمزگذاری‌شده دریافت می‌کنید، می‌توانید متن را کپی کرده و آن را با فشار طولانی در صفحه ورود جای‌گذاری کنید.\n
          \n- روی \'ورود متن\' ضربه بزنید و در صورت درخواست، فرستنده را انتخاب کنید.\n
          \n- اگر تصویر دریافت کرده‌اید، روی \'ورود تصویر\' ضربه بزنید و تصویر را در صورت درخواست و فرستنده را در صورت درخواست، انتخاب کنید.\n
          \n- اگر پیام با موفقیت وارد شود، متن اصلی را مشاهده خواهید کرد.\n\n
       </string>

<string name="or_label">- یا -</string>

<!-- Content Descriptions -->

<string name="content_description_add_friend_button">افزودن دوست</string>
<string name="content_description_verify_button">تأیید کردن</string>
<string name="content_description_decline_button">رد کردن</string>
<string name="content_description_accept_button">قبول کردن</string>
<string name="content_description_import_button">وارد کردن</string>
<string name="content_description_invite_button">دعوت کردن</string>
<string name="button_label_import_invitation">وارد کردن</string>
<string name="button_label_delete_passcode">حذف کدعبور</string>
<string name="from">از:</string>
<string name="alert_text_message_too_long">پیام شما بسیار طولانی است.</string>
<string name="alert_title_confirm_delete">تأیید حذف</string>
<string name="alert_text_confirm_delete">آیا مطمئن هستید که می‌خواهید این را حذف کنید؟</string>
<string name="button_label_delete">حذف</string>
<string name="button_label_reset">بازنشانی</string>
<string name="button_label_english">English</string>
<string name="button_label_persian">فارسی</string>
<string name="alert_text_confirm_friend_delete">آیا مطمئن هستید که می‌خواهید این مخاطب را حذف کنید؟ با این کار همه پیام‌های دریافتی از او نیز حذف می‌شود.</string>
<string name="alert_title_confirm_friend_reset">این دوست بازنشانی شود؟</string>
<string name="alert_text_confirm_friend_reset">هر پیامی که از این دوست دریافت کرده‌اید، حذف خواهد شد.</string>
<string name="button_label_cancel">لغو</string>

    <string name="user_guide_button_description">Button to take you to the user guides.</string>
    <string name="settings_button_description">Button to go to the settings menu.</string>
    <string name="friends_button_description">Button to go to the friends menu.</string>
    <string name="read_button_description">Button to take you to the messages menu.</string>
    <string name="create_button_description">This button will take you to the create messages menu.</string>


    Help Dialog Buttons

<string name="dialog_button_home_help_title"> صفحه اصلی راهنما </string>
<string name="dialog_button_home_help">
    \n نماد دنده شما را به صفحه تنظیم رمز عبور می رساند \n
    \n نماد صورتک شما را به صفحه راهنماهای کاربر می رساند \n
    \n شما را به لیست دوستانتان می آورد که می توانید کلیدها را با آنها به اشتراک بگذارید تا بتوانید پیام رسانی را برای آنها شروع کنید نماد کلید \n
    \n نماد پیام ها به شما امکان می دهد پیام های رمزگذاری شده را ارسال کنید \n
</string>

    <string name="dialog_button_friends_help_title"> دوستان راهنما </string>
    <string name="dialog_button_friends_help">
        \n- روی نماد دوستان در صفحه اصلی ضربه بزنید.\n
        \n- برای اضافه کردن یک دوست ، نماد + را در پایین صفحه دوستان فشار دهید.\n
        \n- نام دوستی را که می خواهید اضافه کنید تایپ کنید و روی ذخیره ضربه بزنید.\n
        \n- روی دکمه دعوت در کنار نام دوست خود ضربه بزنید.\n
        \n- پیام اشتراک را با دعوت از دوست خود به عنوان پیامی برای ارسال مشاهده خواهید کرد. مانند یک متن تصادفی به نظر می رسد.\n
        \n- می توانید دعوت خود را با دوستی که به آن اضافه می کنید از طریق برنامه پیام رسانی دلخواه خود به اشتراک بگذارید ، یا اگر در نزدیکی او هستید ، با استفاده از گزینه های "نزدیک" یا بلوتوث\n
        \n- دوستی که اضافه می کنید نیز باید همین مراحل را برای ارسال دعوتنامه برای شما دنبال کند.\n
        \n- روش های مختلفی برای پذیرش دعوت نامه ای که از دوست خود دریافت می کنید وجود دارد.\n
        \n- اگر پیام دعوت را در کلیپ بورد خود کپی کرده اید: روی دکمه وارد کردن در کنار نام وی یا روی دکمه وارد کردن در صفحه اصلی ضربه بزنید.\n
        \n- پیام دعوت را با فشار طولانی بچسبانید و متن واردات را انتخاب کنید.\n
        \n- اگر دعوت نامه را از برنامه دیگری به اشتراک می گذارید: Nahoft را به عنوان برنامه ای که می خواهید در آن به اشتراک بگذارید ، انتخاب کنید.\n
        \n- وقتی از شما خواسته شد ، دوستی را که دعوت نامه را ارسال کرده است انتخاب کنید.\n
        \n- به صفحه دوستان برگردید و دکمه تأیید را در کنار دوستی که دعوت نامه را از آن دریافت کرده اید ، انتخاب کنید.\n
        \n- در خارج از برنامه ای که معمولاً برای تأیید شماره های خود در صفحه تأیید صحت استفاده می کنید ، با دوست خود تماس بگیرید.\n
        \n- اگر شماره های صفحه تأیید مطابقت دارند ، روی «قبول» ضربه بزنید. در غیر این صورت ، روی رد ضربه بزنید.\n
        \n- برای حذف یک دوست ، نام دوستان را به سمت راست یا چپ بکشید.\n\n
    </string>

    <string name="dialog_button_messages_menu_help_title"> منوی پیام ها </string>
    <string name="dialog_button_messages_menu_help">
        \n ارسال پیام ها\n
        \n- Nahoft به شما امکان می دهد با استفاده از قوی ترین رمزگذاری موجود پیام های رمزگذاری شده را برای دوستان خود ارسال کنید.
        \n- پیام رمزگذاری شده به انتخاب شما از طریق پیام متنی یا تصویری تبدیل می شود تا رمزگذاری آن را پنهان کند.\n
        \n- فقط می توانید برای دوستان \ "تأیید شده \" پیام ارسال کنید.\n
        \n- روی پیامهای صفحه اصلی ضربه بزنید.\n
        \n- روی نماد نوشتن پیام در گوشه پایین صفحه پیام ها ضربه بزنید.\n
        \n- برای انتخاب دوستی که می خواهید برای او پیام ارسال کنید ، روی \ گیرنده را انتخاب کنید \ ضربه بزنید.\n
        \n- پیام خود را در پنجره ای بنویسید که "متن پیام" است.\n
        \n- برای رمزگذاری پیام خود و تبدیل آن به یک سری دیگر از نویسه ها ، روی ارسال به عنوان متن ضربه بزنید.\n
        \n- برای رمزگذاری پیام خود روی ارسال به عنوان تصویر ضربه بزنید و آن را در تصویری که انتخاب می کنید جاسازی کنید.\n
        \n- هنگامی که انتخاب خود را انجام دادید ، از شما خواسته می شود تصویر یا متن را به اشتراک بگذارید ، در اینجا می توانید برنامه پیام رسانی دلخواه خود را انتخاب کنید یا آن را در کلیپ بورد خود ذخیره کنید.\n\ </string>

    <string name="ok_button">خوب</string>

    //New Content Descriptions
    <string name="help_button_content_description"> دکمه های راهنما </string>
    <string name="alert_text_invalid_passcode">این رمز عبور نامعتبر است</string>
    <string name="alert_text_passcode_is_sequential">رمزهای عبور متوالی مجاز نیستند.</string>
    <string name="alert_text_passcode_is_a_repeated_digit">رمز عبور نمی تواند یک رقم تکراری باشد.</string>
    <string name="alert_text_incorrect_passcode_length">کد عبور باید شش رقم باشد.</string>
    <string name="alert_text_image_saved">تصویر در پوشه تصاویر در تلفن ذخیره شده است.</string>

    //Enter Passcode Activity
    <string name="alert_text_zero_to_five_login_attempts">رمز عبور وارد شده نادرست است. لطفا دوباره تلاش کنید.</string>
    <string name="alert_text_sixth_login_attempt">رمز عبور وارد شده نادرست است. لطفاً بعد از این یک دقیقه قفل کردن دوباره امتحان کنید.</string>
    <string name="alert_text_seventh_login_attempt">رمز عبور وارد شده نادرست است. لطفا بعد از این پنج دقیقه قفل کردن دوباره امتحان کنید.</string>
    <string name="alert_text_eighth_login_attempt">رمز عبور وارد شده نادرست است. لطفاً بعد از این پانزده دقیقه قفل کردن دوباره امتحان کنید.</string>
    <string name="alert_text_ninth_login_attempt">تلاش رمز عبور نهم انجام نشد. همه داده های برنامه پاک می شوند.</string>
    <string name="alert_text_minutes_to_wait_until_user_can_attempt_to_login_again">لطفا صبر کنید, %1$d دقایق %2$d ثانیه قبل از تلاش برای ورود مجدد</string>

    //SaveUtil.kt file
    <string name="saved_images">تصاویر ذخیره شده</string>

    //Enter Passcode Activity XML
    <string name="enter_passcode">Enter Your Passcode</string>

    //Home Activity
    <string name="button_label_friend">Friends</string>
    <string name="button_label_help">Help</string>
    <string name="button_label_read">Read</string>
    <string name="button_label_create">Create</string>


</resources>