<resources>

    <!-- Login Activity Strings -->
    <string name="Login">Submit</string>

    <!-- Home Activity -->
    <string name="button_label_friends">Friends</string>
    <string name="button_label_messages">Messages</string>
    <string name="button_label_settings">Settings</string>
    <string name="button_label_logout">Logout</string>

    <!-- Create Activity -->
    <string name="enter_message_here_hint">Message Body</string>
    <string name="sendAsImageButton">Send as Image</string>
    <string name="button_import_text_label">Import Text</string>
    <string name="to">To</string>
    <string name="sendAsTextButtonLabel">Send as Text</string>
    <string name="saveImageButtonLabel">Save as Image</string>

    <!-- Create Activity Alerts -->
    <string name="alert_text_verified_friends_only">You can only message a verified friend.</string>
    <string name="alert_text_select_friend_to_send_message">Select a friend to send a message to.</string>
    <string name="alert_text_write_a_message_to_send">Write a message to send.</string>

    <!-- Help Activity-->
    <string name="button_label_passcode">Passcode</string>
    <string name="button_label_importing">Importing</string>

    <!-- Friend Info Activity-->
    <string name="button_label_save">Save</string>

    <!-- Friends Recycler View Item Row-->
    <string name="friendNameRecyclerView">Name</string>

    <!-- Message View -->
    <string name="unknown_label">Unknown</string>
    <string name="button_label_invite">Invite</string>
    <string name="button_label_invite_again">Invite Again</string>

    <!-- Friend Info Activity -->
    <string name="label_verify_friend_number">%1$s\'s Code</string>
    <string name="label_verify_friend_user_number">Your Code</string>

    <!-- Alert Strings -->
    <string name="alert_text_passcode_field_empty">The passcode field is empty.</string>
    <string name="alert_text_verify_passcode_field_empty">Please verify your passcode.</string>
    <string name="alert_text_passcode_entries_do_not_match">Passcode entries do not match.</string>
    <string name="alert_text_secondary_passcode_field_empty">The destruction code field is empty.</string>
    <string name="alert_text_verify_secondary_passcode_empty">Please verify your destruction code.</string>
    <string name="alert_text_secondary_passcode_entries_do_not_match">Destruction code entries do not match.</string>
    <string name="alert_text_passcode_required_for_destruction_code">You cannot create a destruction code until you create a passcode.</string>
    <string name="alert_text_secondary_passcode_and_passcode_may_not_match">You cannot have a destruction code that is the same as your passcode.</string>
    <string name="alert_text_received_invitation">Received an invitation from %1$s. Send them an invitation to start communicating.</string>
    <string name="alert_text_passcode_required_to_proceed">Passcode required to proceed.</string>
    <string name="alert_text_unable_to_decode_message">Something went wrong. We were unable to decode this message.</string>
    <string name="alert_text_unable_to_decrypt_message">We were unable to decrypt this message.</string>
    <string name="alert_text_invitation_accepted">${sender.name} accepted your invitation. You can now communicate securely.</string>
    <string name="alert_text_unable_to_update_friend_status">Something went wrong, we were unable to update your friend status.</string>
    <string name="alert_text_which_friend_sent_this_message">Which friend sent this message?</string>
    <string name="alert_text_which_friend_sent_this_invitation">Which friend sent this invitation?</string>
    <string name="alert_text_friend_already_exists">You already have a friend with this name.</string>
    <string name="alert_text_unable_to_process_request">Something went wrong. We were unable to process your request.</string>
    <string name="paste_message_for_import_hint">Paste your text here…</string>
    <string name="button_label_import_image">Import Image</string>

    <!-- About User Guide -->
    <string name="button_label_about">About</string>

    <string name="about_user_guide_english">About Nahoft:\n
        \n Nahoft allows you to send encrypted messages to your friends using the strongest encryption available.
        The encrypted message will be transformed into your choice of either a text or an image in order to hide the fact that it is encrypted.\n
       \nThe following user guides describe how to use this application.\n\n
    </string>

    <string name="about_user_guide_persian">\n راهنمای اپلیکیشن نهفت \n
        <!-- Fix this first line by adding the English word About (1 to the right of the  (درباره) -->
        \n (درباره) About \n
        <!-- Fix this second line by adding a "(i" to the right of the Persian word below. Keep the colon where it is. -->
        \n درباره نهفت:  \n
        \n نهفت یک پیام‌رسان نیست، بلکه ابزاری برای رمزنگاری است. «نهفت» اپلیکیشنی آفلاین برای رمزنگاری پیامهای متنی در گوشی‌های اندرویدی است. \n
        \n این نرم‌افزار، آفلاین است، یعنی برای تبدیل پیامهای متنی به پیامهای رمزگذاری شده، نیازی به اتصال آنلاین ندارد و می‌تواند بصورت مستقل و بدون اینترنت جهانی، پیامهای نوشتاری را رمز کند. \n
        \n «نهفت» تنها پیامهای متنی را رمزنگاری می‌کند و فعلا امکان رمزنگاری پیامای صوتی و تصویری فراهم نیست.  \n
        \n نهفت می‌تواند پیامهای متنی را هم بصورت یک متن رمزنگاری کند و هم می‌تواند آن را در داخل یک عکس، که شما انتخاب می‌کنید، پنهان کند. شما می‌توانید پیام متنی یا عکس حاوی پیام را از طریق دیگری که امکان ارسال فایل را فراهم می‌کند (مثلا ایمیل، یا اس‌ام‌اس یا ام‌ام‌اس، یا یک پیام‌رسان که امکان ارسال فایل بدون تغییر را فراهم می‌کند) بفرستید تا طرف مقابل نیز پس از دریافت، متن یا عکس رمزنگاری شده را به نهفت منتقل کند و پیام را بخواند.   \n
        \n «نهفت»، فعلا در سیستم عامل اندروید و در گوشی‌های موبایلی که از این سیستم عامل استفاده می‌کنند، قابل نصب است \n
        \n نهفت یک پیام‌رسان نیست، بلکه تنها پیامهای متنی کاربر را رمزنگاری می‌کند و کاربر می‌تواند پیام رمز‌نگاری شده را از طریق یک پیام‌رسان دیگر (در شبکه‌ای ناامن و حتی با یک پیام‌رسان ناامن) به فرد دیگری ارسال کند که او نیز  از نهفت استفاده می‌کند. آنها باید  قبلا با هم کلیدهای عمومی خود را همرسان و جابجا کرده باشند تا پیامها را بعد از دریافت وارد این اپلیکیشن کنند و متن نهایی را در آنجا بخوانند. نهفت از کلیدهای عمومی که قابل همرسانی با دیگران است، استفاده می‌کند و کلیدی خصوصی می‌سازد که در داخل اپلیکیشن پنهان شده و می‌تواند پیامهای رد و بدل شده بین دو کاربر را بخواند. \n
        \n هدف «نهفت» آن است که امکان ارسال پیام امن حتی در پیام‌رسان‌ها و شبکه‌های ناامن فراهم شود. به این معنی که اگر کاربری در شرایط خاص، دسترسی به شبکه امن اینترنت جهانی نداشت، و یا استفاده از پیام‌رسان‌های امن برای او امکان‌پذیر نبود (فرض کنید در شرایط سانسور، فیلترینگ و یا قطع کامل شبکه جهانی اینترنت) و تنها به پیام‌رسان‌های ناامن و یا شبکه‌های ناامن داخلی دسترسی داشت، حتی در اینصورت هم بتواند پیام خود را رمزنگاری کرده و در داخل این شبکه ارسال کند. در این صورت حتی اگر پیام او در میان راه توسط فرد سومی دیده شود، باز هم به علت آنکه رمزنگاری شده است، قابل خواندن نخواهد بود.   \n
        \n توجه: با هر بار پاک کردن کامل نرم‌افزار نهفت و نصب دوباره آن و همچنین با هر بار تغییر گوشی شما و در نتیجه نصب دوباره نهفت، کلیدهای عمومی (و نیز کلید خصوصی) تغییر می‌کند. بنابراین هربار که گوشی شما تغییر می‌کند و یا نهفت را پاک کرده و دوباره نصب می‌کنید، باید دوباره با دوستان خود این کلیدها را جابجا کنید.   \n
        \n مهم: نهفت یک نرم‌افزار  متن باز (اوپن‌سورس) است و همه می‌توانند به کدهای برنامه‌نویسی آن دسترسی داشته باشند.  \n
        <!--Fix this line by adding a "(ii" to the right of the Persian sentence below. -->
        \n درباره سازندگان نهفت \n
        \n «نهفت» از جمله تولیداتی است که در برنامه ایران کوباتور۲ و تحت نظارت سازمان «اتحاد برای ایران» تهیه شده است. سازمان اتحاد برای ایران یک نهاد حقوق‌بشری است که مرکز آن در شهر برکلی، و در ایالت کالیفرنیا قرار دارد.  هدف این نهاد گسترش آزادی‌های مدنی در ایران، دفاع از حقوق بشر، حمایت از جامعه مدنی و ترغیب شهروندان به مشارکت از طریق فناوری است.   \n
    </string>

    <!-- Read User Guide -->
    <string name="read_user_guide_english">
       \nReading Messages:\n
       \nTo read a message you must first import it.\n
       \nTo share a received message directly to the Nahoft app from your preferred messaging app: click on the message, press select all, and share.\n
       \nThis will generate a sharing menu and Nahoft will be amongst the apps you can to share to.\n
       \nThe Nahoft app will pop up a message that states: "Which friend sent this message?"\n
       \nChoose the friend that sent the message.\n
       \nNext, the message will appear.\n
       \nAnother way to import a message is to copy the message or image to your clipboard.\n
       \nTap the green read icon on the home page.\n
       \nNext, choose either the \'Import Text\' or \'Import Image\' button on the read menu screen based on the message type you have received.\n
       \nChoose the name of the verified friend you received the message from.\n
       \nTo import text, Long press on the white space that states, \'Paste text here\'.\n
       \nTap \'Import Text\' to finish.\n
       \nIf you have received an image, press \'Import Image\', select the image when prompted, and the sender when prompted.\n
       \nIf the message is successfully imported, you will see the original text.\n
       \nTo read a message that is saved navigate to the read screen and press messages.\n
       \nAll received messages are stored here until deleted.\n\n
   </string>

    <string name="read_user_guide_persian">
        <!-- Fix this first line by adding the English word Read (2 to the right of the  (خواندن) -->
        \n (خواندن) Read \n
     \n با باز کردن نهفت، شما با پنج انتخاب در صفحه اصلی مواجه می‌شوید. یکی از آن انتخابها گزینه «خواندن» یا Read است:\n
        <!-- Fix this first line by adding a (i to the right of the (messages) پیامها  -->
        \n پیامها (messages)\n
     \n در این بخش پیامهایی که قبلا رسیده و خوانده‌اید، ذخیره خواهد شد. شما متن رمزنگاری شده را از طریقی خارج از اپ نهفت دریافت کرده‌اید. و بعد آن را به داخل این اپلیکیشن منتقل کرده و خوانده‌اید. در اینصورت پیام شما در این قسمت ذخیره می‌شود.\n
     \n  هر پیام ذخیره شده، تاریخ ذخیره شدن پیام و  همچنین کسی که پیام را ارسال کرده، نشان می‌دهد. \n
     \n  پیام را باز کنید. اگر علامت سطل آشغال در گوشه سمت راست را انتخاب کنید، پیام شما پاک خواهد شد.  \n
        <!-- Fix this first line by adding (ii to the right on the screen  -->
     \n  وارد کردن متن (Import Text) \n
     \n  برای خواندن متن رمزنگاری شده، از این قسمت استفاده کنید. شما یک پیام را بصورت متن رمزنگاری شده دریافت کرده‌اید. \n
     \n  شما می‌دانید که پیام را چه کسی ارسال کرده و قبلا کلیدهای عمومی خود را رد و بدل کرده و تایید کرده‌اید. (بخش۴ مربوط به دوستان را ببینید)
برای خواندن متن رمزنگاری شده، از قسمت «وارد کردن متن» یا (Import Text) استفاده کنید. پیام متنی رمزنگاری شده را که از طریق یک پیامرسان دریافت کرده‌اید، کپی کرده و در بخش متن منتقل کنید. انتخاب کنید که پیام را از چه کسی دریافت کرده‌اید. گزینه Import Text را بزنید تا متن شما رمزگشایی شود. متن پنهان، ظاهر شده و بعد بصورت اتوماتیک در بخش پیامها ذخیره خواهد شد.
 \n
        <!-- Fix this first line by adding (iii to the right on the screen for the next line -->
        \n وارد کردن تصویر (Import Image)  \n
     \n  برای خواندن پیام رمزنگاری در داخل عکس، از این قسمت استفاده کنید. شما یک عکس را بصورت رمزنگاری و در حالی که پیام در داخل آن قرار دارد، دریافت کرده‌اید.
شما می‌دانید که پیام را چه کسی ارسال کرده و قبلا کلیدهای عمومی خود را رد و بدل کرده و تایید کرده‌اید. (بخش۴ مربوط به دوستان را ببینید)
برای خواندن عکس حاوی متن رمزنگاری شده، از قسمت «وارد کردن تصویر» یا (Import Image) استفاده کنید. انتخاب کنید که پیام را از چه کسی دریافت کرده‌اید. گزینه Import Image را بزنید، عکسی را که از طریق یک پیامرسان دریافت کرده و قبلا ذخیره  کرده‌اید، انتخاب کنید. متن ظاهر شده و بعد بصورت اتوماتیک در بخش پیامها ذخیره خواهد شد.
 \n

    </string>

    <!-- Create User Guide -->
    <string name="create_user_guide_english">
       \nCreate Messages:\n
       \nYou can only send messages to \'verified\' friends.\n
       \nStart by tapping the purple create icon on the home screen.\n
       \nClick the drop down menu beside the \'To\' on the create screen to choose the friend you would like to send a message to.\n
       \nWrite your message in the window that says \'Message Body\'.\n
       \nTap \'Send as Text\' to encrypt your message and transform it into a different series of characters.\n
       \nPress \'Send as Image\' to encrypt your message and embed it in the image you select.\n
       \nOnce you have made your selection you will be prompted to share the image or text. Here you can select your preferred messaging app or copy it to your clipboard to paste it directly into your preferred messaging app.\n
       \nIf you do not currently have access to the internet, write your message and then choose \'Save Image\'. This will save the image to your phone so you can send it later once you have re-established internet connectivity.\n
       \nTo delete a message, go to the read screen, open the message you want to remove and click the trash can icon.\n\n
    </string>

    <string name="create_user_guide_persian">
        \n (ایجاد پیام) Create \n
     \n با باز کردن نهفت، شما با پنج انتخاب در صفحه اصلی مواجه می‌شوید. یکی از آن انتخابها گزینه «ایجاد پیام» یا Create است:\n
     \n انتخاب گیرنده (To) \n
     \n در این بخش شما انتخاب می‌کنید که پیام را به چه کسی ارسال می‌کنید.
شما قبلا با تعدادی از دوستان خود که آنها هم از اپلیکیشن «نهفت» استفاده می‌کنند، کلیدهای عمومی خود را رد و بدل کرده‌ و تایید کرده‌اید. (بخش۴ مربوط به دوستان را ببینید)
 \n
     \n از لیست این دوستان، کسی که قرار است پیام شما را دریافت کند انتخاب کنید. \n
     \n نوشتن متن (Message Body) \n
     \n در این قسمت شما پیامی را که می‌خواهید ارسال کنید بنویسید. پیام می‌تواند فارسی، ترکی، کردی، عربی، انگلیسی یا به هر زبان و با هر الفبایی که شما انتخاب می‌کنید نوشته شود. اما هر پیام حداکثر باید هزار کاراکتر شود. اگر پیام طولانی‌تری دارید، آن را به چند پیام کوتاه‌تر تقسیم کنید و در چند پیام جداگانه بفرستید. \n
     \n ذخیره بصورت تصویر (Save as Image) \n
     \n اگر می‌خواهید پیام شما در یک عکس جاسازی شود، و سپس بصورت آفلاین در گوشی شما ذخیره شود، از این گزینه استفاده کنید. با فشردن کلید Save as Image، «نهفت»، آلبوم عکس شما را باز می‌کند. اگر قبلا دسترسی نداده‌اید، لطفا به «نهفت» دسترسی به آلبوم عکس بدهید. سپس یک عکس انتخاب کنید. این عکس ذخیره می‌شود. سپس شما می‌توانید فایل عکس ذخیره شده را از هر طریقی که مناسب می‌دانید به دوست خود ارسال کنید.  \n
     \n ارسال بصورت تصویر(Send as Image) \n
     \n اگر می‌خواهید پیام شما در یک عکس جاسازی شود، و سپس همزمان از طریق یک نرم‌افزار پیام‌رسان ارسال شود، از این گزینه استفاده کنید. با فشردن کلید Send as Image ، «نهفت» آلبوم عکس شما را باز می‌کند. اگر قبلا دسترسی نداده‌اید، لطفا به «نهفت» دسترسی به آلبوم عکس بدهید. سپس یک عکس انتخاب کنید. پیام در این عکس جاسازی می‌شود و سپس شما باید پیامرسانی را که می‌خواهید پیام را ارسال کنید انتخاب کنید. توجه کنید نحوه ارسال به‌گونه‌ای نباشد که ساختار فایل شما را تغییر دهد. \n
     \n مهم: مثلا اگر از طریق تلگرام ارسال می‌کنید، فقط بصورت فایل ارسال کنید. چون اگر بصورت عکس ارسال شود، ساختار فایل تغییر می‌کند و پیام شما آسیب خواهد دید و قابل خواندن نخواهد بود. \n
     \n ارسال بصورت متن(Send as Text) \n
     \n اگر می‌خواهید پیام شما بصورت متن رمزگذاری شود از این گزینه استفاده کنید. بعد از نوشتن متن و فشردن کلید Send as Text شما می‌توانید بصورت همزمان و از طریق یک پیامرسان دلخواه پیام را ارسال کنید و یا می‌توانید متن رمزگذاری شده را کپی کنید و جداگانه ذخیره کنید یا مثلا داخل اپلیکیشن دلخواهتان برده و ارسال کنید. \n
    </string>

    <!-- Friends User Guide -->
    <string name="friends_user_guide_english">Adding Friends:\n
        \nTap the friends icon on the home page.\n
        \nPress the + icon at the bottom of the friends screen.\n
        \nType the name of the friend you want to add and press add.\n
        \nClick the invite button beside your friend\'s name.\n
        \nA share menu will pop up. You will see your invitation to your friend as a message to send. It will look like random Persian text.\n
        \nShare your invitation via your preferred messaging app here. If you are physically near your friend and their device, try sharing by using the nearby or bluetooth options in the sharing menu.\n
        \nThe friend you are adding must also follow these same steps to send you an invitation back.\n
        \nThere are several ways to accept the invitation you receive from your friend.\n
        \nIf you have the invitation message copied to your clipboard, you can click the \'Import Invitation\' button beside your new friends name and paste the invite text directly.\n
        \nSimilarly, with an invite copied to your clipboard you can tap the read button on the home screen, then tap the import text button in the read menu screen.\n
        \nPaste the invitation message with a long press, choose the friend that sent it, and select import text.\n
        \nTo share your invite directly from another app, find the text in your preferred messaging app, select all, and choose share.\n
        \nSelect Nahoft as the app you want to share to.\n
        \nWhen prompted, select the friend that sent the invitation.\n
        \nReturn to the friends screen and select the friend you have received an invitation back from. Their name should say \'Approved\' as the status.\n
        \nSelect the \'Verify\' button beside the friend you received the invitation from.\n
        \nContact your friend outside of the app you normally use to confirm the information on the verification screen matches your friend.\n
        \nIf the numbers on the verification screen match, tap OK. If not, tap reset.\n
        \nClick the red \'Delete Friend\' button at the bottom of the screen\n\n
     </string>

    <string name="friends_user_guide_persian"> \n (دوستان) Friends  \n
     \n با باز کردن نهفت، شما با پنج انتخاب در صفحه اصلی مواجه می‌شوید. یکی از آن انتخابها گزینه «دوستان» یا Friends است. \n
     \n وارد کردن یک نام (+) (Enter Nickname) )دگمه ADD) \n
     \n با فشردن علامت (+) شما می‌توانید یک دوست را به لیست اضافه کنید.
پس از  فشردن این علامت (+) ابتدا باید نام دوست خود را وارد کنید. شما می‌توانید از اسامی مستعار برای دوستان استفاده کنید. به نظر می‌رسد که این کار امنیت بالاتری خواهد داشت. بعد از  وارد کردن اسم، صفحه‌ای باز می‌شود که دو گزینه Invite و
 \n
     \n  دارد. Import invitation \n
     \n همچنین شما می‌توانید با فشردن دگمه Edit نام وارد شده را تغییر دهید. \n
     \n ارسال کد دعوت (Invite) \n
     \n با فشردن کلید دعوت (Invite)، کلید عمومی شما آمده ارسال می‌شود. این کلید برای همه دوستان شما یکسان است. شما می‌توانید آن را در جایی ذخیره کنید و به هر کسی که خواستید بدهید. افشای این کلید مشکلی ایجاد نمی‌کند و مثل این است که شماره تلفن خود را به دیگران می‌دهید. اما پیشنهاد ما این است که حتی این کلید را هم بصورت عمومی منتشر نکنید.  \n
     \n برای دسترسی به کلید عمومی و ارسال آن می‌توانید کلید را کپی کرده و در جایی ذخیره کنید و هم اینکه هر بار می‌توانید بصورت همزمان از طریق یک نرم‌افزار پیام‌رسان دیگر که خود انتخاب می‌کنید، کلید را به دوست خود برسانید.\n
     \n همچنین اگر دوست شما در نزدیکی است، می‌توانید بصورت حضوری کلید عمومی خود را به او برسانید و کلید عمومی او را دریافت کنید. \n
     \n  اپلیکیشن نهفت با استفاده از این دو کلید عمومی، یک کلید خصوصی می‌سازد که هیچ‌کس به آن دسترسی ندارد. \n
     \n بعد از دریافت کلیدهای عمومی دو دوست، آنها می‌توانند یکبار کلیدها را با هم مقایسه کرده و بعد تایید کنند که کلیدها درست بوده و بعد دگمه تایید نهایی را بزنند تا فرد مورد نظر وارد لیست دوستان تایید شده شود.  \n
     \n وارد کردن کد دریافتی از دوست (Import invitation) \n
     \n دوست شما هم مانند شما، یک کلید عمومی دارد که می‌تواند با همه -از جمله شما- همرسان کند. او هم می‌تواند از طریق یک پیامرسان این کلید را به شما برساند و هم می‌تواند در یک دیدار حضوری این کلید را به شما بدهد.
اپلیکیشن نهفت با استفاده از این دو کلید عمومی، یک کلید خصوصی می‌سازد که هیچ‌کس به آن دسترسی ندارد.
 \n
     \n  بعد از دریافت کلیدهای عمومی دو دوست، آنها می‌توانند یکبار کلیدها را با هم مقایسه کرده و بعد تایید کنند که کلیدها درست بوده است و بعد دگمه تایید نهایی را بزنند تا فرد مورد نظر وارد لیست دوستان تایید شده شود. \n
     \n اصلاح نام (Edit) \n
     \n شما می‌توانید با فشردن دگمه Edit نام وارد شده را تغییر دهید. \n
     \n پاک کردن نام دوست (Delete friend) \n
     \n شما می‌توانید با فشردن دگمه Delete friend نام وارد شده را پاک کنید. \n\n
    </string>

    <!-- Settings User Guide -->
    <string name="settings_user_guide_english">
       \nSetting Passcodes:\n
       \nTap the settings icon on the home screen.\n
       \nMove the toggle switch to allow the user to require a passcode.\n
       \nThe first two passcode lines set the passcode to gain entry into the app.\n
       \nThe last two passcode lines set the destruction code.\n
       \nThe destruction code exists to remove all saved data and friends if entered into the initial passcode screen instead of the first set passcode.\n
       \nHit submit to keep all changes.\n\n
   </string>

    <string name="settings_user_guide_persian">
     \n (تنظیمات) Settings \n
     \n با باز کردن نهفت، شما با پنج انتخاب در صفحه اصلی مواجه می‌شوید. یکی از آن انتخابها گزینه «تنظیمات» یا Settings است.
در این بخش شما می‌توانید دو نوع رمز برای اپلیکیشن نهفت تعریف کنید. یک رمز برای ورود و خروج به اپلیکیشن است، و دیگری دقیقا مشابه رمز ورود عمل می‌کند اما با وارد کردن آن همه اطلاعات داخل نهفت پاک خواهد شد.
 \n
     \n کد ورود به اپ (Passcode) \n
     \n با فعال کردن گزینه Passcode شما یک رمز شش رقمی تعریف می‌کنید که برای ورود به اپ در زمانی که Logout شده، نیاز خواهید داشت. \n
     \n کد پاک کردن اطلاعات اپ (Destruction Code) \n
     \n با فعال کردن گزینه Destruction Code شما یک رمز شش رقمی تعریف می‌کنید که برای نابودی همه اطلاعات ذخیره شده در داخل نهفت، از جمله همه پیامها و لیست همه دوستان به کار خواهد آمد. \n
     \n شما از این رمز در مواقع اضطراری استفاده خواهید کرد تا اطلاعات شما احیانا در اختیار افرادی که صلاح نمی‌دانید، قرار نگیرد. \n
     \n قفل کردن اپ (Logout) \n
     \n تا زمانی که پسوورد ورود را تعریف نکرده‌اید، گزینه Logoutفعال نمی‌شود. این گزینه بعد از تعریف پسوورد نمایان می‌شود و پیشنهاد ما این است که پس از استفاده از اپ، از آن خارج شوید تا ورود دوباره به آن نیازمند رمز باشد.\n
     \n اگر شما گزینه Logout را استفاده نکنید، نهفت بعد از چند دقیقه خود بخود خارج می‌شود و شما برای ورود به آن نیازمند رمز خود خواهید بود.  \n
     \n دقت کنید که رمز اصلی را وارد کنید و نه رمزی که برای نابودی اطلاعات تعریف شده بود.   \n
    </string>

    <!-- Content Descriptions -->

    <string name="content_description_add_friend_button">Add Friend</string>
    <string name="from">From</string>
    <string name="alert_text_message_too_long">Your message is too long.</string>
    <string name="button_label_delete">Delete</string>
    <string name="button_label_reset">Reset</string>
    <string name="button_label_english">English</string>
    <string name="button_label_persian">فارسی</string>
    <string name="alert_text_confirm_friend_delete">Are you sure?</string>
    <string name="button_label_cancel">Cancel</string>
    <string name="user_guide_button_description">This button will take you to the user guides.</string>
    <string name="settings_button_description">This button will take you to the settings menu.</string>
    <string name="friends_button_description">This button will take you to the friends menu.</string>
    <string name="read_button_description">This button will take you to the read messages, import text, and import image menu.</string>

    <!-- Help Dialog Buttons -->

    <string name="ok_button">OK</string>

    <!-- New Content Descriptions -->
    <string name="alert_text_invalid_passcode">This passcode is invalid.</string>
    <string name="alert_text_passcode_is_sequential">Sequential passcodes are not allowed.</string>
    <string name="alert_text_passcode_is_a_repeated_digit">The passcode cannot be a repeated digit.</string>
    <string name="alert_text_incorrect_passcode_length">The passcode must be 6 digits long.</string>
    <string name="alert_text_image_saved">This image has been saved to your phone.</string>

    <!-- Enter Passcode Activity -->
    <string name="alert_text_zero_to_five_login_attempts">The passcode entered is incorrect. Please try again.</string>
    <string name="alert_text_sixth_login_attempt">The passcode entered is incorrect. You can try logging in again in 60 seconds.</string>
    <string name="alert_text_seventh_login_attempt">The passcode entered is incorrect. You can try logging in again in 5 minutes.</string>
    <string name="alert_text_eighth_login_attempt">The passcode entered is incorrect. You can try logging in again in 15 minutes.</string>
    <string name="alert_text_ninth_login_attempt">The passcode entered is incorrect. This account has been deleted.</string>
    <string name="alert_text_minutes_to_wait_until_user_can_attempt_to_login_again">Please wait, %1$d minutes %2$d seconds before attempting to login again</string>

    <!-- SaveUtil.kt file -->
    <string name="saved_images">Saved Images</string>

    <!-- Enter Passcode Activity XML -->
    <string name="enter_passcode">Enter Your Passcode</string>

    <!-- Home Activity -->
    <string name="button_label_help">Help</string>
    <string name="button_label_read">Read</string>
    <string name="button_label_create">Create</string>

    <!-- Import Image Activity -->
    <string name="import_image_hint">Import an image from your device.</string>

    <!-- Import Text Activity -->
    <string name="import_text_label">Import Text</string>

    <!-- Settings Activity -->
    <string name="settings_activity_label">Settings</string>
    <string name="passcode">Passcode</string>
    <string name="destructionCode">Destruction Code</string>
    <string name="passcodeTwice">Re-enter Your Passcode</string>

    <!-- Friends Info Activity -->
    <string name="friends_info_activity_heading">Info</string>
    <string name="edit_friend_button">Edit Friend Button</string>
    <string name="edit_button">Edit</string>
    <string name="send_message">Send Message</string>
    <string name="import_text">Import Text</string>
    <string name="verify_button">Verify</string>
    <string name="invite_button">Invite</string>
    <string name="decline_button">Decline</string>
    <string name="import_invitation_button">Import Invitation</string>

    <string name="button_descriptions">
        \nPress Invite to send a key to a new friend.
        \nPress Invite Again if you need to resend a key.
        \nPress Import Invitation to receive a key from your friend.
        \nPress Verify to compare and confirm that your keys match.
        \nPress Decline to reject the last key sent, and start the key exchange process again.</string>

    <string name="delete_friend_button">Delete Friend</string>

    <!-- Messages Activity -->
    <string name="messages_activity_heading">Messages</string>

    <!-- Add Friend Alert Dialog -->
    <string name="enter_nickname">Enter Nickname</string>
    <string name="add_button">Add</string>
    <string name="cancel_button">Cancel</string>

    <!-- Activity Friends Info -->
    <string name="nickname">Nickname</string>
    <string name="verification_code">Verification Code</string>
    <string name="friend_status_default">Default</string>
    <string name="friend_status_requested">Requested</string>
    <string name="friend_status_invited">Invited</string>
    <string name="friend_status_verified">Verified</string>
    <string name="friend_status_approved">Approved</string>

    <!-- Setting Passcode -->
    <string name="enter_destruction_code">Enter Your Destruction Code</string>
    <string name="reenter_destruction_code">Re-enter Your Destruction Code</string>

    <!-- Message -->
    <string name="from_with_colon">From:</string>
    <string name="alert_passcode_saved">Your passcode has been saved.</string>
    <string name="alert_destruction_code_saved">Your destruction code has been saved.</string>

</resources>